識分別就知有幾多人仲大頭鬼

頭先座車見到有人用XS MAX 但睇真D有乜可能XS MAX 載咗厚套個Size會係XS同XS MaX之間 ？除非假機 就算XS 載咗厚套都係唔會有佢果部甘大部 真XS MAX（圖中） 始終都係長同大部

1999

呢家D假機真係假可亂真 用泥呃女就得

人地用乜叉關你事

乜

我用咩又關你咩事

樓主語音輸入?1999

up乜鳩

做得idog 都係弱弱地智 睇下樓主就是一個好例子

睇左幾次都唔知佢講乜...

人地用咩機係人地選擇，又無係你面前show off,
係你自己on99先入為主覺得人地充大頭

仲大頭鬼 座車 載咗 甘大

屌你老母睇得好撚辛苦 縮撚返入你老母個爛閪度啦

你做人又甘辛苦 做鬼又厭辛苦 咁你老母有冇塞番你條柒頭入番佢個爛臭閪到

你字都唔識多隻 你老母仲撚辛苦

生隻弱智出嚟

睇po名仲以為講迷信野講人種鬼仔

甘你老母咩冚家剷

我自己都係用ip
但唔會咁得閒去質疑人地用咩機囉
樓主太自我中心喇
咁樣做人好難開心

早講文盲 那麼不多說看圖識字

到底真機 應該戴套後幾大